有無手足會去皇室堡撐牙Fred

熊貓專一至死

我到左了著紅衫

樓主我見到你

見到有人得三條頭髮應該系樓豬

我已經戴左假髮你唔會認到我

屌你老母

樓豬有d矮 搵左一陣

米六都叫矮

佢個個星期都去皇室堡

毒撚

德仔。。

我著咗車路士波衫，有冇人相認

依個撚仔黎

我喺現場

聽左兩首歌 好感動

見到牙賓

牙Fred是無辜的 報紙佬正冚家鏟

我頭先喺10a隔離，佢同牙fat冇乜交流

完左未?

班c9 不離不棄 牙fat東山再起指日可待